有智有謀，有事搵你！

連登軍師，唔好得把口！

出黎啦！